而家仲興唔興介手

好似冇乜見過
係咪消失晒

介緊覆你

情聖

前幾日先介完

打直介？

有圖 要睇？前兩日被分手

介黎做乜

細個讀書𠝹手有一期真係潮流黎，d女好興拎住把cuter輪住𠝹

Attention whore

其實𠝹手有咩用

型囉 疊馬囉

重點係𠝹手背